警察講粗口只係訓諭 平民講粗口就要社會服務令

監警會今（16 日）與警方舉行會議，監警會指，有關反修例運動的 601 宗須匯報投訴中，已確認其中兩宗屬實，涉及有警員清場期間說粗言穢語，涉事警員已被訓諭；警方在會上向監警會委員簡報，警方處理屍體發現和調查失蹤人士的事宜。警方監管處處長劉賜蕙批評，反修例運動中有人指控警方隻手遮天，隱瞞他殺案件真相，是「子虛烏有的批評」。

皇軍講粗口有咩問題

日文冇粗口 好似係

衰過皇軍